痴撚線facebook page CCTVB 新聞改圖傳到台灣

原POST support CY LEUNG forever

台灣PAGE源頭 你今天亞斯了嗎

台灣PAGE 發現假圖
令人戰慄的信仰
[url]

公寓管理員
[url]
[/url]

屌佢老母改都改好啲啦 仲要咁都有人信